金拱門唔再support apple pay?

頭先買野食時佢話只收cash, wechat pay, paywave / octopus

係我去嗰間係咁定依家間間都唔收了？

應該係壞卡機

仲食金拱門

Paywave 咪即係Apple pay

閣下用緊3310？

應該咁講
技術上收得paywave嘅都可以收apple pay

今晚剛剛食完，乜 pay 都得！

智障 此post已完
支援playwave咪姐係支援apple pay
咁簡單既野都唔識好心唔好學人用iphone
仲要開post問
做麥當勞低學歷唔識我可以接受
用得apple pay咁先進既技術而唔知邊d地方可以支援apple pay(playwave/nfc功能)先係有問題

情人節毒撚無女都唔洗咁火爆